冇啦啦Apple send野比我話我買左野

我冇信用卡 Apple ID 冇連信用卡資料
我係咪應該取消佢order
依家係咩事有冇人可以解答

利申 Shipped to 個條友我唔識架

禾輋邨

報驚啦

可能係釣魚?

打上card center check 下交易記錄先啦

成個email好似做緊英文proofreading咁 打俾apple/999 la

我冇信用卡冇連個ID check乜

望一望個send email address先啦
咩link都唔好click啊

我想cancel order 個網上極都上唔到

apple寄俾你個D
全部會有你既客戶登記名稱(即係apple id個陣既註冊全名)

同埋你禁入去佢send出黎既email度睇
會見到佢@(後面個堆字)唔係apple既網黎
所以唔洗擔心
通常只係釣魚

應該假啦，下低個大細蘋果⋯英文又錯⋯
同埋iPhone點會大楷i字楷p呀

㩒落From: Apple到，睇下個email address係唔係真先

釣魚 你睇清楚SENDER 個EMAIL ADDRESS
想呃你APPLE既AC同PW
如果你用佢條LINK LOGIN 過,快D去真既APPLE網改密碼
唔好入呢個EMAIL既任何一條LINK

上唔到就岩嫁啦，因為你一禁已經中左毒啦

即係咩

入佢地D網login左先

即係假野

假到喊喎

真係apple寄
會用
no_reply@email.apple.com
寄出黎

屌個email咁假仲去 click 啲 link

明顯係假啦下話

直接打比card center啦 冇扣過數咪唔洗理個email囉

地址 名

唔曬各位巴打 嚇死我

算啦,話唔定係借刀

釣魚網黎，改密碼，有機會有木馬最好洗機

假架，唔好click cancel order

完全諗唔透點解你有懷疑都仲會去㩒啲link
你想check咪正正經經自己去蘋果個網check

之前有email扮amazon send過類似野黎 我report俾amazon就算

可能下一個俾人勒索hack既巴打就係佢

paypal都有

唔好屌我蠢啦我知我係蠢

你仲click 啲飯link
唔好登入咩資料添呀

登入咗就快啲轉pw

我都收到個email,跟手即時用app store睇自己個Apple id有冇比人封，check到冇之後就睇下個寄件人email，就冇撚再理佢

不過講開又講，有次我跌咗電話，
之後我remote lock咗，
Lock咗之後超級多呢啲假email扮apple寄嚟話我買咗嘢呀、密碼有問題叫我上網改。

幫個地址叫幾個外賣先

咁易開email仲要分唔到真假 就知道啲人有幾易中伏

9成9 借刀啦...

今時今日仲有人中招
樓豬唔係蠢咁簡單，係直程唔應該生存喺呢個社會上

咪係深圳d人想偷你apple id 解開部機

好撚蠢

老一輩唔識都算
如果你係後生真係蠢撚過隻豬

係香港 最發達真係做騙徒
連行騙手段都可以五十年不變照有人中伏

唔係借刀 係我真係唔識佢以為佢用我account 對唔住個位人兄

仲要on9到走去click啲link
樓豬無中wannacry都幾好彩

我知我真係蠢

你冇信用咭怕乜春
就算係100部iphone order都唔洗走去cancel

咁我點report比Apple 上佢官網有位㩒乎？

利申 真係科技白痴

假

初初係法國email，之後索性係簡體email
不過我都照打咗上apple問，照改咗密碼，以防萬一。

撳Click Here 啦

你唔需要report

唔使report
我有個公廁mailbox幾乎日日都收到
apple唔會得閒理

apple寫Iphone好會似係iPhone

真係想像唔到呢啲弱智問題都要post上黎問

日日都收到 Apple PayPal 都有
即刻mark as spam
點知有一次真係apple send野俾我 差d report 左

如果你係響EMAIL入便既LINK去LOGIN既話...

apple點會連serial都冇

對唔住呀咁on9都拎上黎問 但真係嚇死我
唔該曬巴打們

有乜理由會$749

釣魚電郵
有假link俾你click入去輸入Apple id、密碼
入左你就仆街了

尾先

問左咪算好
有d人太緊張即刻click入去

同意 唔係想鬧樓主 但呢啲十年前已經存在既手法都仲有人會上當真係⋯⋯

On9 仲禁入去

通知真apple有條友扮佢地行騙

你撳撚咗條link?

估唔到撚到年代啲人電腦知識咁撚差

唔係弱智到咁都要問下話

我都收過 嚇撚死
之後禁佢個名係九唔搭八既email就無理

個地址你識唔識架

好撚多呢啲騙案
日日都受唔少

我之前都收過 跟住我contact apple問有冇真係呢個order 佢話冇 所以係釣魚架咋 而佢亦都冇真係用左你錢買到野

勁撚假

Apple 出單會叫 tax invoice?, apple 公司名幾時由 apple inc 改咗做 apple pty ltd?

今時今日仲有人唔識分SPAM, 你係咪啲廢中?

香港apple買機會用usd嘅咩
睇到都覺得好流喎

可能係上一個受害者

Iphone

Apple不嬲寫 iPhone

同埋type 係subscription 已經怪怪地

我之前都係差唔多 不過話我訂咗Netflix 即刻check 銀行記錄都冇 所以唔理佢

冇信用咭做咩要驚
反而要知點解你啲資料都流咗出去

用safari開都要禁多次網址黎睇真啲，唔好以為寫住Apple就真係Apple既網站

終於明點解連大學生都會中招
社會太多弱智

我諗 個世界係有啲蠢人好似我咁先有得笑架嘛 大家唔好再咁mean笑鳩我啦
都係個句唔該曬真係嚇親自己啱先

成日都收到扮Apple同amazon既email
第一次都有d驚

記住唔好亂開attachment呀

個個月都收到依d email

澳洲蘋果好似係Apple pty ltd.

我媽用android都收到個email 仲開左個attachment睇

應該假啦 都收到過
可以email Apple report 呢個假email

樓主係咪讀緊小學

信我，fake email來

假嘢,iPhone個官寫法都未知

假嘢,iPhone個官方寫法都未知

但點解有佢地址？

真架 咪on9啦

坐住左個腦

真apple 係呢個address

小弟on9
已中招
分享俾大家
提防提防

得罪講句，你唔係電腦白痴，而係真白痴。都唔知關電腦乜撚野事，d人中電話騙案係咪電話白痴呀？

我都試過

屌你睇返兩集警訊先啦

呢幾日勒索軟件咁大件事你都可以走去亂click email link

樓主小學畢業未？

你冇撳入去已經好聰明

小學雞定中學雞

部iPhone 平到咁

我媽媽就係信左，入曬apple id
仲屌鳩我用佢id買野
心諗我連佢密碼係乜都唔知點買

釣魚 收過啦

美金阿 醒目仔

屌你香港有撚 ABN

呢個post點解咁多智障

點解可以咁撚蠢

連登真係多on9mk

唉，痴撚線

之前試過收到sms話我訂左野，過兩日收埋email

之後臨出貨前一日又sms我提我叫我㩒入條link查詢

我自己上官網睇發現乜都冇，就冇理過，過左出貨日乜都冇發生過

擺明封email係假嘅 唔好㩒 㩒完瀨硬嘢
通常叫你入email 然後就gg了

樓主正on9

Sender都唔識check

一見倒iPhone 128Gb已經唔駛睇落去